而家香港好多公屋二代都興用晒全副身家去買奢侈品/養車

特徵:
老豆老母係戶主
受惠最低工資整體人工上升, 做D閪工都萬幾二萬蚊 甚少比家用/ 比好少
賺幾多洗幾多落去奢侈品 (而家佢地嫌黑水鬼都CHEAP, 起碼買D十幾廿萬既錶)或者養車, 同埋一身潮牌(食炒, 唔買假野)

男子涉何文田公眾地方行為不檢及未戴口罩被捕

寧願 五條撚樣喺3xx呎公屋度都唔諗住轉單位 或者抽居屋

今日唔知聽日事，及時行樂

大把公屋仔以為戴撈等如有錢人 (因為佢哋上一代嘅思維已經係咁)

有咩咁奇，n年前讀中學同學住華富邨老豆揸benz，仲要串鳩人屋企無車

自卑

留意下 好多支那狗都係咁
成日覺得人地睇佢唔起

公屋性格不意外

真
住公屋周圍都係痴線佬
死左都唔知乜事

買架幾皮bmw 扮有錢溝女
到3-4歲重屈係屋村

由得佢地啦屌做咩要放佢地在眼內

3-4歲唔跟老豆老母住都幾勁

ching有料，未讀小學就搬出黎

買到樓既話夠買幾隻撈同幾架車

3-40

錢真係買唔到品味

之前坐UBER，個TESLA司機話同屋企人住公屋
打算申請多間公屋
目測20幾歲

搬去孤兒院定男童院

你真係唔識識嘢去保良局，二次投胎

佢哋啲車永遠都係得把聲

蓬蓬聲，但係成隻龜咁慢

BMW 3系 溝女聖器 幾皮野就有

連登仔： 供供無錢去旅行無人生，公屋養車係享受

何文田唔戴口罩多的是

其實人工4-5皮都係用來買名牌扮有錢遮，必要嘅洗費正常都唔會多個3皮
社會地位對自信心非常重要，例如Physio人工普通，但係地位高過老師好多，despite人工差唔多
黑警更加冇地位，所以冇人做，理得你幾多人工

買車買名牌，旅行食High tea Ig打卡，已經可以扮到同中產一樣咁有錢，人工2皮以下一樣做到以上嘅野，有幾難？
住公屋冇社會地位點都有靠呢D野來Compensate
醫生賺咁多錢有幾多人會買跑車？住碧瑤灣貝沙灣嘅人其實望落去樸素過住公屋扮有錢嘅人
PS識幾個住碧瑤灣貝沙灣嘅，有其他單位收租，但係從來唔會係Ig度曬命，反而中產偏窮嘅先扮曬野

男子事後於石硤尾邨被捕，涉案七人車被拖走，警方指不排除拘捕更多人。

【何文田七人車阻路 兩男女除口罩上九巴粗口鬧人 男子事後被捕】

原來住係石硤尾邨 打碎左幾多人嘅玻璃心

係架，公屋d 車位三千幾蚊月租都爆晒，第一城平到千幾蚊果d 都冇人租

Staycation 嗰班

愛民村廢佬有一半一定唔戴

公屋黎講住到石硤尾邨都已經好過大西北公屋

有公屋親戚好重視社會地位呢家野
為左可以買私樓不惜私吞家產
我以前真係睇唔出原來佢咁介意自己住公屋
我住私樓嘅得淡笑，原本念住告佢攞返幾百萬，見佢面皮厚到咁，好似錢真係重要過曬所有野，但念下我已經有樓住，我心軟所以冇告佢地
佢地而家住緊屎之戀，佢地住開公屋先唔會介意一落樓下就成堆人

一個Staycation 照到香港都幾多呢啲人
仲好意思話大陸人乜乜乜...
最唔執輸就係呢啲「香港人」
人有我都要有，人冇嘅我就開心
又唔諗吓自己咩身份社經地位
最唔貼地佢哋覺得富二代有，點解我冇呀，唔公平呀
Culture capital 唔係直接俾錢買到

公屋好多mk 仔著到成身潮牌但係買包煙都話要夾錢

咁黑水鬼係公廁錶ah ma, 5513另計

社經地位其一
仲有好多好難量化嘅生活質素
好多人都唔敢行公屋下邊，冇遮無擋
成日高空雜物，菜刀都可以抌落嚟，何況跳樓

香港啲高質（外在+內在）女寧願要私樓都唔要公屋
自置公屋都係咁，日日叫你賣樓套現買私樓

反正都俾仔屌，靚仔又偷食樣衰又偷食，窮又偷食，有錢又偷食，點解要比件垃圾屌？咁樣好咩

唔好意思冇帶銀包，幫我比住先⋯⋯

唔好意思呀唔記得撳錢，幫我比住房錢先.......

人家開心咪得囉
不過人生流流長如果第時有機會買樓無儲錢就唔好怪個政府

車咪又係mark x,fd2個堆
點同中產c仔e仔glc個d

住公屋條仔好似人工幾皮，應該識投資掛
但私吞家產可以留住條私樓女
我民事訴訟告佢可能會冇左條女
我有地方住就算啦 如果我突然破產就一定會告佢

淨係出入公屋己經冇女溝
有車有撈有咩用

咁先識玩 買撈唔會爆資產

住係架車到

MONOPOLY玩到就黎要反枱

：橫掂都工吳起

最後你決定點界房

睇黎你好少入公屋停車場

唔好意思啊冇$20幫我比住隧道費先

有冇諗過就係佢地有呢d思想行為先會一路都窮

我都識好多個呢D人, 點會樸素過公屋仔, 個個靚車靚袋靚錶
每次講親呢D Post 都有條友講D有錢人唔用名牌, 事實係香港唔理咩階層都買名牌, 得買唔起個D人就會同人講有錢人唔用名牌 。

公屋停車場啲車可以有幾靚
有時經過唔覺有啲咩喎
普遍都係牛肺寶馬（3系）一係混能Toyota囉 仲有啲Honda貨van

physio點地位高過老師

住私樓着到成個乞衣咁

買奢侈品都無用啦
只要我知佢住屋村
就會覺得佢一定係用假野

你睇佢打段野就知佢咩事啦必要嘅洗費正常都唔會多個3皮, 痴撚線

香港D後生仔比較少人用假野 上左年紀就多

發現一名公屋充大頭鬼

住私樓嗰啲女攞隻名牌袋都貴撚過你部牛肺車

一係你就30-40歲，一係就三四十歲
乜撚野3-40歲，三至四十歲個Range咁大？

笑死 d樓咁貴點買啊
買唔起樓點洗錢都關你事

事實真係睇唔起

咪係
去九龍站行一轉，睇吓出入凱旋門嗰啲人
女就隻隻chanel級以上名牌袋
男人全身名牌都見唔少

乜第一城車位咁平

我就係個個私樓乞衣

香港周圍都多痴線佬架啦

咁都要踩人地，香港人真係閪

咩私樓呀

儲黎買樓？

人各有志 何況今日唔知聽日事

挑 話就話私樓 實際只不過係負債30年嘅奴隸 樓市一旦唔升仲賤過奴隸

大把地產保險facebook 都係咁
呢d 人真係好柒
但佢地又互like 互相吹奏， 自我感覺良好

交千幾二千蚊租 外面可能仲有層收緊租 俾我都買架靚車歎下

垃圾唔踩唔通要嚟尊重？

着到身光頸靚返間爛屋
呈現強烈對比
你有錢定冇錢睇你屋企樓下咩樣就知

賤得過公屋仔？
香港樓市年年升到發發聲
你句一旦都好多餘 發夢就有

兒登

互踩喺香港文化

窮人踩人有樓
有樓踩你住垃圾公屋

涉偷篋領隊愛fb炫富
化身「名篋神偷」狂偷貴價篋的旅行團領隊落網後，旋即被網民大起底，揭發他常於facebook（fb）晒命炫富，將多張鑽戒、名錶及名牌手袋照片放上網，聲稱是送給妻子的「新玩具」，當中包括10多個疑似賊贓的德國名牌RIMOWA行李篋，網民質疑其妻亦是幫兇。永安旅行社證實一名領隊涉偷竊被捕，案件已交由警方處理，不便評論。
被捕46歲領隊姓霍，已任職領隊10多年，昨天獲准保釋候查。事件曝光後網民即大起底，發現與妻子居於澤安邨的霍，經常於住所毗鄰的豪宅帝景峰「打卡」，並上載名錶及名牌手袋等照片，加上經常帶貴價歐洲團，生活看似富貴，被友人稱為「霍公子」。
霍的facebook內不時上載名牌物品相，最矚目莫過於一張於7月10日上載，一張14個紅、銀、紫及黑色RIMOWA行李篋的相片，報稱是在家中拍攝。仔細查看，發現該批行李篋，與前天他被押返住所搜獲的相似。本月內，他先後上載一張巨型紅寶石鑽戒、名牌手錶和一張有10個COACH、Vivienne Westwood等名牌手袋的相片，聲稱是買給妻子的「新玩具」，但名袋明顯是二手貨。
有網民質疑全部貴價貨均是賊贓，更懷疑其妻亦是幫兇。執業大律師陸偉雄稱，即使不知情，但在「忽然富貴」、「物件新舊」的合理懷疑下，有人仍接受物品，可能構成處理贓物罪。霍過去一年多次出團返港後，於機場行李輸送帶偷去13個德國名牌RIMOWA行李篋，前天重施故技，被埋伏機場警員人贓並獲。

至少學生係
未Grad之前佢地真係唔曬命 周身都好普通
老豆係醫生，staycation都只係1千蚊左右到

用真都無用啦
如果有條屋村友諗住透過用名牌野令我覺得佢有錢
我會覺得佢on9 囉

向同學同事層面 任你個人平時着得幾光鮮
基本上一知道住向邊就分到高下
佢地咁要面 當然係唔會咁易比人知自己住公屋 eg. 愛民村 就話住何文田果邊, 南山村就話九龍塘附近.....

五毛文化

果然係公屋仔
覺得供期30年就真係要供足30年

又話得公屋得天下嘅
公屋住戶唔係好得戚嘅咩
住公屋做乜咁自卑要呃人住天鑄喎

Muna返屋企了。

公屋仔覺得自己搵幾多就等於人哋搵幾多
你搵得個萬幾蚊梗係供唔起啦
供得起樓嗰啲又點會搵得咁少
搵得少銀行都唔俾佢過壓測啦

公屋仔係冇腦㗎啦、有腦都唔使住公屋

咁要面點會買假
不如一開始著普通牌子好過

洗左用左好過爆入息資產比人趕走

住公屋真係人生贏家

好耐歷史單新聞

咁豪爽，幾百萬都算數

教育界老師質素差異好大 害自己學生求上位都唔少

又係呢啲低質post
果然連登真係多社會垃圾 乜嘢都睇唔順眼

呢條粉腸出返嚟未

有幾多呀，仲未計有時租車
頂多咪係順利村見到架w204 c63

去一轉南區停車場私樓先啦

私樓好似唔係好多成身貴野果啲柒頭

睇黎你好少入私樓停車場
得閒去名鑄望下啦

大把供Tesla 做Uber 啦都唔係點洗自己出錢

我老豆同我講有個fd失業都買左部做

比佢串個班唔串9佢間屋我地都有份交稅
/串鳩佢無樓先柒

好撚肉酸 即刻unfollow

溝到咪得
但係咁易溝到既女都唔方高質素

正想講

Ching你係咪就係個啲公屋痴線佬 連住邊都要同你交代
將軍澳區 會所又舊又細 得未？

響喉撚響到成條彌敦道都聽到，但隔離的士佬開始快過佢

傾下計姐

買撈唔算奢侈品,買黎升值,有錢就唔戴勞啦

咁你班公屋垃圾又踩空姐？

呃到啲無知低學歷冇見識mk妹
再高一級唔得了

東網好賤 明吹奏公屋，暗踩公屋租戶

咁你住咩私樓呀

typically

Cls

咁你咪撚上啦柒頭

SLK200如何？

老實講，如果我係公屋戶主，我都會攞啲錢去養車

咁辛苦死慳死抵為乜

可唔可以話俾我聽邊個公屋場？

唔出奇，有d人要面麻

Steve Jobs 戴apple watch
林作戴撈

邊個"似"有錢人, 邊個係真有錢人

李家誠戴精工

YEEZY + ROLEX + Supreme + Alexander McQueen

好多人唔知
呢類私樓車位
限死賣比樓上業主
一個車位成交都幾球野
淨係車位都買到樓

仲係到話公屋停車場

買車做搵食車, 同買車純粹炫富呃蝦條又兩件事黎既....

買車做搵食車, 賺到錢或夠生活其實都係值得鼓勵

兒登仔：佢哋買完車位冇錢買車

班友自炒最撚叻

搵到少少錢買車渣下其實有咩問題

有錢唔等於有品味

公屋仔買車屌女「遊車河」

有咩問題 公屋贏家係多錢

一個人要有幾弱智
先會走去公屋停車場睇車
含撚喇去

都係個句啦
公屋多靚車係私樓仔講既

唔係架，好撚多垃圾買淘宝高仿扮大袋架

屌公屋就快變日經post

講到申請公屋好易咁

著到個乞衣咁都住私樓

出年end工人contract
繼續做廳長

我記得，但有無人最後點判？係咪要去赤柱繼續晒命？

幾個公屋朋友仔已經訂左iphone12pro

公屋出alphard 有冇問題

我同事有部r8泊公屋， 佢話唔會買樓啲錢拎嚟玩音響玩車

自我麻醉?

連登仔個個揸埋林寶法拉利pagani

唔住公屋連家用都唔好比
拎黎出去月租7千既私樓
又唔洗寄人離下 仲可以斷六親

搵到女朋友又肯一齊住一齊交租壓力又細D
不過家務肯定要做足

UBER係經銀行出糧,
唔同揸的士收現金,
應該好難過到資產審查

搵2-3皮既 儲十幾年錢都買唔起樓
買得起都供成世供到隻狗咁
咁不如住公屋 用啲錢去買自己鍾意既野好過
利申 慳左6-7年錢 今年開始睇透世事 唔再咁慳

啲人放棄左供樓，寧願玩。當你20k一個月，月儲一萬都買唔起樓

我知道個個連登仔都4 50kup 但大部分人仲係20k或者樓下

林作應該都贏一半連登弟兄

本來黑衫黑褲加對 yezzy zebra 都幾好睇
但加個 LV 袋揹係身就既刻柒到冇朋友

精神鴉片

有咩問題 反正都唔會儲到錢

的士佬真係屈，唔洗交稅

有幾貴輕鬆供
公屋仔好似一炮過

住開私樓冇入過公屋停車場好出奇？

FULL pay?

公屋仔大把錢
咁多勞力士

唔過入息上限都只係夠資格申請
單身要排到50歲又係一個問題

知唔知有好多有錢人full pay

如果唔用可以買樓 點解要買車買奢品

我掉返轉
屋企中高收入，租樓，但開支大過收入
我唔比家用但我一個月儲60%人工等遲d自己搬出去
平時著u記

唔靚仔生得矮自卑咪係

樓主6萬一個月

屌公屋仔充大頭鬼就大撚把喇有咩好討論
不過真係唔明點解永遠有人講私樓d人生活消費仲辛苦過公屋d人，咩公屋停車場仲多靚車，唔好講南區九龍塘嗰d豪宅，你地班中學雞去轉太古城望下人地個停車場先喇

石硤尾不嬲多癡線佬同社會垃圾
利申:石硤尾屋邨仔

真識好多老豆老母做支那生意風山水起越住越豪

咁係你廢

75000

咁你上個poat6皮係唔計bonus定點

公屋仔女做倫敦金/ 財仔中介/ 層壓式傳銷/ 健身中心D錢香D？

Model 3 好似月供最低可以3千幾

好難咁講，林作賣保險， Steve Jobs 做IT，佢哋面對嘅客戶唔同。

老實講，如果賣保險 - 着西裝帶撈係會好啲，俾人感覺穩重少少。但係如果你做 innovation / IT，著西裝帶撈會格格不入

全部都係垃圾

個d唔知係咪做老闆嘅司機
屋邨車場好多alphard vellfire

蓋世寶吊老母正式加盟感情台

拎買唔買到樓黎定義一個人既能力
你覺得拎住層私樓好威威
我覺得自己拎住4-5皮一個月 開開心心過活自由自在重好
人各有志

反正都買唔起樓及時行樂啦

蓋ching又撚公屋仔

叉電又平/唔洗錢

拎住4-5皮都買唔到樓

點樣開支大過收入？

有咁平咩

我老細應該至少有十零億
平時著短褲，十年前買嘅t shirt polo shirt，對鞋outlet 買
有錢唔洗比人知嘅

識個同學中學學歷，打份萬鬆啲工，買隻5萬蚊既勞都要寧願比多5%分5年供

佢地好好鍾意係FB IG曬命
驚死人哋唔知

成班人都冇咩上進心。

每個人嘅價值觀唔同。

其實冇人在意得佢哋自己在意

亦都有人有錢唔用
大把中產都唔係好有錢又係Ig扮曬有錢咁

所有野都分期供 銀行每次有低息貸款都衝去借 再唔得就搵其他親戚幫手 但開支大都係因為佢地奢侈 對我黎講係好好既反面教材

同你講供5年？

10年買到納米樓啦

好仆街

有架牛肺車就叫人生贏家

連登好多傻鳩覺得買到樓就話係人生贏家
死慳死抵原來幫緊啲炒家賺錢真係得啖笑
人哋轉個頭話加價10%講緊幾十萬
班傻鳩又唔知食咗幾多年杯麵

你一定係full pay 一男一女平均有粒睪丸

支那人係咁 九龍站大把支那人

樓主讀中學個陣比人串 姐係比人串個班都係中學生
好難咁樣駁返Benz仔轉頭架喎

有錢人買嗰啲名牌可以貴到癲, 但你冇留意開嘅話你會睇唔出, 以為係U記淨色衫/普通polo shirt啲friend, 好多都冇logo, 有都係一個細細logo仔
窮人買名牌最鍾意買大大個logo或者係成個brand最平嗰隻款
同啲農村暴發戶支那人一樣, 就係鍾意大大個logo, 慌死人唔知

姐係你屋企人 收入唔差 但負資產咁癲？

師兄 過億身家？
幾百萬當做碎銀？

定係根本唔會告得贏渣

每個人點洗錢都有自己價值觀

你憑咩笑人

只要唔係偷唔係搶

其實關你撚事

其實好正常

你諗下佢地又買唔到樓
又無負擔
d錢除左買呢d 提升生活之外
仲有咩用

你up乜鳩

居屋或成為最大贏家

進修

通常有樓嗰啲都會節儉啲

其實依家年輕人大洗 根本係個文化黎

有錢既大洗就固然
無錢既就因為睇唔到將來 一樣大洗

反而中中等等個d 會因為搏下向上流而應洗得洗

唔洗下錢變富戶連公屋都冇得住
公屋撚思想
正如有d公屋撚為左保住唔過入息 唔肯升職都聽過

考電單車排期好耐

住公屋好過住樓下係街市既私樓

香港D街市真係低賤到極點

霸哂成條街擺菜，又臭又逼

解決左香港人最大既居住問題。
啲錢想點使都得啦

9成根本告唔贏
上黎扮下大方唧

蓋清都唔識？好打極有限

其實得連登先有依個論調

多數咁仇視教師既都係校園生活唔開心
咁連登多咩人你明啦

3皮搵個3皮既女友夾埋6皮買樓有幾難呀
每人慳啲一個月洗1萬儲2萬
3年到都儲到首期返黎

係 就係咁癲 佢地心態係到到某個年紀d負擔就推落下一代到

月洗1萬 儲2萬 講就輕鬆

我就係咁

無憎人富貴厭人窮呢d劣根性就唔係香港人啦

對比之下似乞衣囉
我窮J買下A&F Fred Perry咋
人地就又Chanel又Gucci

成身chanel住公屋柒唔柒

好似慘左d

其實比著我都會

屌你講我先睇到樓主咩名 sorry

單身買樓不了
真心買唔起

如果交公屋租樓支出隨時升幾倍
除非有信心一出黎就應付到首期加供款
真係留係公屋好過

Model 3只可以做UBER X, 同揸morning嗰啲人一樣搵咁多,
真係仲衰過做麥記

淨係屌MK妹都屌到腳軟

講得好

唔抵得呀 傻閪

3歲至40歲？

揸新歐洲車住公屋柒唔柒

我自己住私樓，但日日搭巴士返工，都覺得好少沙柒

咁唔係咩
有人覺得安樂窩最重要
有人鍾意及時行樂

自己的錢，自己洗

做乜膠係度公審人

回應笑撚死

最難咪係搵到條女肯同你一齊儲囉 撚樣

住公屋買到撈好基本嘛

咁應該戴咩

唯班自卑人又會睇唔起人

成班自卑情結

將自己覺得嘅嘢套落人地度 戴咩都錯架
心態就覺得人地炫耀富貴

呢輪勁多噪音同高空擲物投訴，早排就投訴垃圾房

收翻埋架錢7 Benz啦

因為買樓都係得二三百呎 都唔夠你用架benz整濕啲女

溝返屋邨妹？正常女仔坐你架3系不如坐返自己屋企架7系，s class

真 條女唔同你aa 自己每日飛的買杯Starbucks 得閒買下袋
你地兩個都唔會儲到錢

無下一代咪可以囉
有一代既話係惡性循環

比盡溝啲窮酸妹

根本死慳死底有首期 都唔係容易上唔到會
未計d樓價係永遠都癲升
去到最後爆資產又上唔到車

今時今日公屋二代單靠自己一個根本向唔到上流
獨子都話有張綠表啦

根本個房屋階梯要大改革
當奴曾果時比人先租後買係好嘗試黎

有錢佬先最price sensitive

正常女仔屋企有7系 s class 咁犀利

真心痴撚線 人地住公屋著名牌揸車關你地咩事
踩人個啲係咪社會垃圾嚟

但係有錢佬格價食高級omakase，
窮人格價食爭鮮

理撚得佢地啦
顧掂自己就得
自己買咗私樓一個人出黎住再揸埋車先知響香港要做個正常人每月要洗好多錢
供樓+管理費地租十幾K, 自己住既洗費+生活必須開支又幾K, 養部二手車又十幾K,
再加埋拍拖供保險娛樂洗費做gym等等，有時又要買下野送比自己or女朋友or屋企人，或者去下旅行等等，再加埋進修學野增值自己同儲錢投資等等，加加埋埋每月收入無起碼60-70K都做唔到
如果要同另一半組織家庭就更加大家都要有返咁上下收入先keep到生活質素
仲講買咩奢侈品呀，哂鳩氣
班公屋仔點洗錢其實真係wfc,你係咩料其實人地一睇就睇得出，根本無得呃
唔好講埋哂d哎吔係咪都買唔起樓架啦, 唔洗咗佢儲黎托咩呢d廢話
你無料就係無料
大把人買得起樓，係你買唔起啫

父母搵得三幾百萬以上嗰啲中產家庭有咩出奇，以下嘅俾你都唔會溝啦

咁香港都幾少「正常女仔」

人地用緊等同你供樓既錢去享受
就笑鳩人地唔做樓奴

人地點洗錢又關你事

問題係有班人明明想買樓但又要享受
結果成日響度怨d樓點儲錢都買唔起
但客觀事實係好多香港人買得起

連登最多

係個人習慣

公屋 居屋 私樓 村屋 連登仔點排

無錯，我身邊已有一件，住公屋養靚車

講真，若果冇女睇得起你陪你一齊捱嘅諗咩野買樓啫，係唔係都買唔起，儲錢又有資產上限